Un glacier vend des glaces de quatre parfums différents. Un groupe d'enfants vient en acheter.\\
Chaque enfant achète une glace à deux boules de parfums différents. Sachant que les enfants ont tous choisi des combinaisons de parfums différentes et que toutes les combinaisons possibles ont été choisies, combien y a-t-il d'enfants dans ce groupe ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 4
  \item 6
  \item 8
  \item 12
  \item 16
  \end{enumerate}
\end{multicols}